支那人吹雞扮黑衣人去二號橋

報唔報警好

無視算啦 咁鍾意食二噁英咪去

人體實驗室

應該吹返佢地，大陸人作反，吹雞支持革命

香港其他地方太乾淨 可能佢地唔慣
話晒都元素大國

仲贈送二噁英

抹黑係常用招。

藍絲扮黑衣人打路人，呢樣野要話畀人知呀，唔係到時市民中伏

send比其他淺藍睇啦 到底邊個收錢呢

陰功囉
打人得個1500

比人篤爆左即場獅鳥真係湯藥費都唔夠

袋果少少錢走去聞二噁英
條命有冇咁賤

呢個空城計唔錯

up